射手座入一入黎

特登冇覆個射手男
點知佢都冇搵返我
係咪即係唔重視？

做咩特登唔覆人

發生左啲事😭

有事你咪主動搵返人傾

射手男個個英俊瀟灑、風流倜儻，溝起女上黎啲女由小西灣排隊排到去羅湖橋，洗乜care樓主呢棵樹
利申：射手男

冇覆佢...就唔會搵返你..正常
我又唔覺得係唔重視

利申：射手男

係咪得到手扑完就算？

相同情況發生過係我身上，我都想搵佢，但唔知點開口，行唔出第一步去破冰。同埋想睇佢有幾緊張我，會唔會囉囉攣 最後始終要有個人破冰先，睇你做唔做呢個人。

利申：射手座

咁如果你鍾意條女就會問佢點解唔理你

只要對方唔覆我 我就唔會再煩人哋。

射手男

唔係越冷淡射手男佢地會越緊張咩

係，無興趣就唔會主動搵你

咁如果你掛住佢呢？

好啦咁我收一收皮先

你唔覆我我會諗你唔care 我，我會更加唔會去做破冰果個廢事你覺得我煩住你，索性唔搵你

射手要人地溝先有機

唔係你咁諗架

會直接問發生咩事 如果都冇回應就默認分手

唔好同射手男玩手段喇

係鬼 射手要自己主動追先有征服感

所以如果個心真係有我就會問啦

點解

我都係射手......

所以我應該等佢搵？

啱呀

射手男好叻玩呢啲
你咁做佢都係得啖笑

又如果..咁佢冇覆我..真係唔會搵返佢..
除非真係好鐘意好有興趣先會問條女點解唔理我

成班傻鳩星座撚 冇撚柒腦

你地啲留言笑撚到我仆街 你地究竟係咪弱智
睇到我好尷尬

弱智嘅人係要靠星座

我第二座

關閪星座事咩 自己唔覆人憑咩仲要人主動搵你

走啦仆街

你完撚左啦
對住射手唔覆機
佢實心諗呢條友唔當自己係重要
咁就會即刻溝第條女
欲擒故縱唔係唔覆機
係覆得少 但有誠意
中間個段時間比佢掛住你 點解仲未覆

射手係咁
就算好中意好中意都冇乜所謂
覺得係自己嘅就係自己嘅
成個人都好隨意

隨性

你咪撚係到扮清高呀臭閪

你幾中肯
利申 射手男

屌仆街啦

就我本人而言,我係男女平等主義者,憑咩一定要我搵你先?
點解一定要男方做主動? 你做主動唔得? 次次都要求男方搵話題氹你開心幫你解悶,老奉?

其次,同樓上講o既一樣,由於極唔想煩到人所以極少會主動搵人
主動兩次對家都唔主動返少少就會覺得對家對自己無興趣
咁o既話仲主動搵你同d狂chur 人o既厹有咩分別?

作為一個有條件o既男性非常抗拒自己變成厹格,
所以除非你極吸引,如果唔係都唔好妄想射手會主動討好你,你又唔係佢條女

死港女扮清高都係想得到你重視

你呢啲女以為個個男人都識讀心

比你鬧醒左

我諗正常人都唔會理你
答埋你，係
因為你唔值得比佢重視

利申射手但算吧啦好嗎

射手好小器 佢block你得 你block佢唔得 …

最可怕係你block 佢 ,佢會扮低莊和好 再block返你 好癲

你又知我唔值得俾佢重視

射手女定射手仔